<resources>
    <string name="app_name">TrackYourStress</string>
    <string name="welcome_text">Herzlich willkommen bei TrackYourStress!</string>
    <string name="TrackYourStressLogo">Das Logo von TrackYourStress: Ein Yin/Yang-Symbol in blau und gelb.</string>
    <string name="Login_text">Login</string>
    <string name="Register_text">Registrieren</string>
    <string name="title_activity_login">Login</string>
    <string name="Email">Email</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Passwort</string>
    <string name="login_failed">"Login fehlgeschlagen"</string>
    <string name="password_confirm">Passwort bestätigen</string>
    <string name="username">Nutzername</string>
    <string name="register_link_send">Die Registrierigung wurde durchgeführt und Ihnen wurde <br /> ein Link zur Verifizierung an die angegebenen Email gesendet. Bitte bestätigen
        Sie Ihren Account indem Sie darauf klicken. <br />Danach können Sie sich einloggen.</string>
    <string name="resend_verification_link">Verifizierungs-Link noch einmal senden</string>
    <string name="first_name">Vorname</string>
    <string name="last_name">Nachname</string>
    <string name="sex">Geschlecht</string>
    <string name="prefer_not_to_say">Prefer not to say</string>
    <string name="male">Männlich</string>
    <string name="female">Weiblich</string>
    <string name="not_known">Keine Angabe</string>
    <string name="not_applicable">Not applicable</string>
    <string name="submit">Abschicken</string>
    <string name="change_password">Password ändern</string>
    <string name="delete_profile">Profil löschen</string>
    <string name="turn_on_all_notifcations">Alle Benachrichtigungen abstellen</string>
    <string name="turn_on_daily_notifications">Tägliche Benachrichtigungen</string>
    <string name="turn_on_weekly_notifications">Wöchentliche Benachrichtigungen</string>
    <string name="manage_notifications">Benachrichtigungen verwalten</string>
    <string name="turn_on_monthly_notifcations">Monatliche Benachrichtigungen</string>
    <string name="off">AUS</string>
    <string name="on">An</string>
    <string name="daily_notifications_on">Daily notifications ON</string>
    <string name="weekly_notfications_on">Weekly notifications ON</string>
    <string name="monthly_notifications_on">Monthly notfications ON</string>
    <string name="daily_notifications_off">Daily notifications OFF</string>
    <string name="weekly_notifications_off">Weekly notifications OFF</string>
    <string name="monthly_notifications_off">Monthly notifications OFF</string>
    <string name="channel_daily_notifications">TrackYourStress - Täglicher Fragebogen</string>
    <string name="channel_id_daily">1</string>
    <string name="title_questionnaire">Titel</string>
    <string name="running">Laufend</string>
    <string name="repeatable">Wiederholbar</string>
    <string name="do_you_really_want_to_delete_your_profile">Möchten Sie Ihr Profil sicher löschen?</string>
    <string name="ok">Ok</string>
    <string name="cancel">Abbruch</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="myActivities">Aktivitäten</string>
    <string name="profile">Profil</string>
    <string name="activities">Aktivitäten</string>
    <string name="questionnaires">Fragebögen</string>
    <string name="notifications">Benachrichtigungen</string>
    <string name="logout">Logout</string>
    <string name="about_us">Über uns</string>
    <string name="options">Optionen</string>
    <string name="home_text">Mit TrackYourStress können Sie Ihre individuellen Schwankungen des Stress-Levels mittels einer Smartphone App erfassen. Mit Hilfe ihres Smartphones können Sie die Schwankungen Ihres Stress-Levels systematisch erfassen und herausfinden womit diese zusammenhängen.</string>
    <string name="confirmSaveData">Ich bin einverstanden, dass die App TrackYourStress Daten auf meinem Gerät speichert</string>
    <string name="impressum">Impressum</string>
    <string name="impressumText">
        <h2>Impressum</h2>
        <h1>Herausgeber</h1>
        <p>Tinnitus Research Initiative </p>
        Foundation
        Universitätsstrasse 84
        93053 Regensburg
    phone: +49 941 941 2096
    fax: +49 941 941 2925
        e-mail: foundation@tinnitusresearch.org
        Umsatzsteueridentifikationsnummer DE133714227
        Die Stiftung Tinnitus Research Initiative ist mit Urkunde vom 01.02.2010 Nr. B 1.1-1222.184-1 gemäß §§ 80, 81 des Bürgerlichen Gesetzbuches eine rechtsfähige Stiftung des bürgerlichen Rechts mit Sitz in Regensburg. Aufgrund ihrer Satzungsbestimmungen und den entsprechenden stiftungsrechtlichen Vorschriften (Art. 10 Abs. 1 BayStG) der staatlichen Stiftungsaufsicht, Regierung der Oberpfalz. Die Körperschaft dient ausschließlich und unmittelbar steuerbegünstigten Zwecken.<h1> Vertretungsberechtigt ist der Stiftungsvorstand: </h1> Dr. med. Berthold Langguth, Regensburg, Deutschland (Vorsitzender)Prof. Ana Belén Elgoyhen, Buenos Aires, ArgentinenProf. Dirk De Ridder, Antwerpen, Belgien <h1>Zuständige Aufsichtsbehörde: </h1> Regierung der Oberpfalz <br />Emmeramsplatz 893047 Regensburg Deutschland <h1>Inhalt</h1> Verantwortlich im Sinne des §5 TMG: Dr. Winfried Schlee Tinnitus Research Initiative Foundation Universitätsstrasse 84 93053 Regensburg phone: +49 941 941 2096 e-mail: winfried.schlee@tinnitusresearch.org Konzeption und technische Umsetzung Pascal Damasch Institut für Datenbanken und Informationssysteme der Universität Ulm email: Pascal.Damasch@uni-ulm.de Jochen Herrmann Institut für Datenbanken und Informationssysteme der Universität Ulm email: Jochen.Herrmann@uni-ulm.de Rüdiger Pryss Institut für Datenbanken und Informationssysteme der Universität Ulm email: Rüdiger.Pryss@uni-ulm.de Haftungsausschluss Mit Trackyourstress.com wird ein Service zur Messung der individuellen Tinnitusbelastung angeboten. Sie haben die Möglichkeiten Ihre Daten einzusehen und mit ihrem behandelnden Arzt oder Therapeuten zu besprechen. Eine Garantie für die Richtigkeit und juristische Verwertbarkeit der Daten kann weder von Seiten der Tinnitus Research Initiative noch von Mitarbeitern des Trackyourtinnitus Projektes gegeben werden. Trackyourstress.com ist kein Medizinprodukt Wir möchten ausdrücklich darauf hinweisen, dass wir mit Trackyourstress.com kein Medizinprodukt bereitstellen. Eine Behandlung von Stress ist nicht intendiert. Eine Verschlechterung des Stresses ist nicht zu erwarten. Sollten Sie dennoch negative Veränderungen bemerken, beenden sie bitte unverzüglich die Teilnahme und suchen Ihren Arzt oder Therapeuten auf. Haftungsausschluss bei Links zu externen Inhalten Wir sind als Inhaltsanbieter für die eigenen Inhalte, die sie zur Nutzung bereithält, nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich. Von diesen eigenen Inhalten sind Querverweise auf die von anderen Anbietern bereitgehaltenen Inhalte zu unterscheiden. Diese fremden Inhalte stammen weder von uns, noch haben wir die Möglichkeit, den Inhalt von Seiten Dritter zu beeinflussen. Die Inhalte fremder Seiten, spiegeln nicht unsere Meinung wider, sondern dienen lediglich der Information und der Darstellung von Zusammenhängen. Datenschutz Wir sind uns bewusst, dass wir mit dem Service von Trackyourstress.com hochsensible Daten speichern und verwenden daher die höchsten Standards des Datenschutzes um die Sicherheit und Diskretion ihrer Daten zu gewährleisten. Ihre Daten werden vollständig anonymisiert verarbeitet und gespeichert. Ein Rückschluss auf ihre Identität ist zu keinem Zeitpunkt möglich. Wir werden sie nie nach Ihrem vollständigen Namen, Ihrer Telefonnummer, Ihrer Adresse oder anderen Kontaktdaten fragen. Die IP-Adresse Ihres Computers wird nicht gespeichert und jeder Datenaustausch über das Internet ist mit SSL-Verschlüsselung gesichert. Das Angeben einer Email-Adresse ist nicht notwendig, wird aber ausdrücklich empfohlen. Die Email-Adresse wird nur zur Wiederherstellung des Passwortes verwendet, wenn Sie ihre Zugangsdaten vergessen haben. Wenn sie ihre Email-Adresse nicht angeben wollen, können sie dennoch den kompletten Service von Trackyourstress.com uneingeschränkt verwenden. Die wissenschaftlichen Erkenntnisse aus diesem Forschungsprojekt können in wissenschaftlichen Fachzeitschriften veröffentlich werden. Dabei wird es jedoch nicht möglich sein, Ihre persönlichen Informationen zu identifizieren.</string>
    <string name="home">Home</string>
    <string name="Back">Zurück</string>
</resources>
